5點18分！點解我仲未訓！

點解？？？

因為你未瞓着

放假通病
病徵：日夜顛倒

瞓唔到+1
呢排都係7點先瞓得著

唉

瞓唔著+1

唉咩呢

倒癲夜日

世事都俾你看透

啱啱肚痛，醒咗

有冇屎屙先

喂做咩抄我

有，唔水但係爛

食錯野

就嚟去買安眠藥

抄一次好啦 抄第二次就有啲唔係幾好喎
Btw有冇介紹

要唔要圖？

呢啲就有圖

禾都未訓 覺得最近自己cls

珍

寶珠

禾刀系 CSL

寶珠係姓陳

我食嗰條姓珍

聽講佢病咗

咁早

我仲諗緊情人節食咩好

返夜更保安

白警早啊喂

食女朋友

我黑警

黑色自由閪（廢青）

唔想食 攰到就嚟性冷感

食自己啦

食fwb

其實自己都唔係呢啲重節日嘅人
如果唔係佢提起嘅話
真係諗住隨隨便便食一餐就算

食凍撚

不了 專一好緊要

Wow

煮出前一丁俾佢
簡單而隆重

貼咗L訓唔到...

做咩要貼既

如果可以咁簡單條女受就好了

6點20分！

好多嘢煩，想同人講。原來到頭來冇朋友

咦我條女真係受喎
舊年佢煮左出前一丁
今年佢話會有合味道

同禾簡囉

各位巴絲早呀

利申冇訓過

喂咁岩啊屌你

之前嗰一個月就係完全訓唔到，最近兩個禮拜就係十一二點瞓着跟住三四點起身，然後就冇得再瞓番着

好過我 冇訓過

我同你掉轉 之前早訓都可以訓到成隻豬咁 而家 34點都訓唔著 仲要醒唔到

要自己保重唔好搞壞個身呀

會唔會考慮屋企整車仔麵俾返個不一樣嘅感覺條女
我就嚟諗食乜嘢諗到癲

講咩都係廢話 煮得好食就係王道

就快生cancer

珍sick

利申 冇女

學生哥 手藝麻麻 唯有出去洗錢比班商家佬賺

朝早7點訓
夜晚6點起身都食得晚飯了
食完晚飯就差不多上床
上床睇天光又係一條好漢

我會轉達俾我囡囡知
希望佢會俾呢個驚喜我

炒公仔麵識唔識整啊

咁都俾你兜到
好野

諗左成晚，好彩你受落

夠鐘起身返工啦

公仔麵炒飯啊屌你
學野啦

記得叫你條女整油麵 其他麵底真係狗也不屌
唔係整油麵嘅話就飛撚左條八婆

加雙筷 預埋你

返工？食得架？

諗左陣都係覺得條女冇可能同我屋企食

👏🏻

收返埋對筷子啦 我用手食

中出即飛

飛完再飛

點解

雙飛

算吧啦，學生哥拍拖咪又係分手
記得唔好太上心，佢肯定唔係你最後一個

我都想食左佢，朝朝五六點起身

橙

屋企冇氣氛 同埋第一年過情人節
佢肯定想放啲靚靚相上ig
屋企完全做唔到呢啲效果

人

立圾

藥水冇貨喇 先生去第二間睇下啦

哎呀 咁又難搞啲 之前我去ex屋企煮餐家常便飯俾佢 笑到見牙唔見眼

之前都糾結呢啲問題好耐
但暫時都覺得自己嘅投入同付出都值得嘅
如果真係咁不幸分開咗咪當回憶囉

6點43分！眼皮開始重
我人生終於見到曙光喇

仲唔快撚啲同我入貨？

邊撚個俾你咁早瞓

要分開嘅真係盡早啦 無謂浪費自己同埋人哋時間吖嘛
不過如果啱嘅祝你地百年好合

人總係要痛一次
不過會回頭一看，的確冇乜遺憾
起碼佢令你知道你需要啲乜

係咪準備去面聖？

拉

國家終於有任務俾你喇

抄完聖經新約加舊約未？

早登極樂啊我

來尋覓快樂～請裝上裝上你摩托～
四圍瀏覽趁還有知覺～
遊樂場藏在一剎忙掉角落～
🎼🎹

係咪郭富城嘅弱？